唔好嘥大家時間，直接擺低你想連登 Android App 有咩功能

去5P字

詳細希望

屌你 唔好講完走咗去

屌我係咪比人block曬

不想活了

雖然我用埃瘋 但我唔會唔理你架

連囝終於下凡覆你啦？

佢有咁好死？

都係細聲啲好，費時望遠聽到

咁你個api係

細聲啲

j圖圖庫

open source.

why

會唔會有ios版

你俾錢我買mac機

最多整完幫你HJ兩Q

不了

敬酒唔飲飲罰酒
我推個post比連囝睇

佢會斬死禾

一拍兩散 有殺冇賠

唔好